聽日！！將軍澳呀！！ (推上熱門！)

今晚既事係要討論，但之後既野都要繼續，今日得12萬人咋！！愈尼愈少人去啦，要做多啲文宣呀！
一個熱門post都無講聽日將軍澳！

推呀！

推！
期待見到將軍澳街坊高質一面

推丫， 將軍澳人

推

Push 熱門一個post都冇！

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

同我推！

See you in TKO

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

暫時8月4日將軍澳遊行開放的地方：

-生命頌浸信會
地址：將軍澳寶寧路25號富寧花園商場地下17號
開放時間：1:30-6:30（暫定）

-天主教聖安德肋堂
地址：香港九龍將軍澳常寧路11號

-有兩三教會會按當日事態發展，適當地開發

已經知將軍澳循道一定唔會開
因為係學校，係政府用地

根據大家既訊息，綜合如下 (截至8月3日下午12時25分)(如有錯誤請指證及補充，感謝)：

1. 黑警可自由進出新都城2期商場。
2. 黑警出示委任證後可進出頌明苑
3. 黑警可進出都會駅保安中心及管理處
4. 黑警可進出景林邨保安中心及管理處
5. 除非有搜查令，黑警不可進入維景灣畔
6. 黑警可自由進出調景嶺都會站商場及彩明商場。
7. 黑警可自由進出都會駅彩明屋苑範圍。
8. 除非住客報警，否則黑警不能自由進出將軍澳中心。可帶朋友到屋苑平台，保安不會干預。
9. 黑警可進出和明苑 (只需說明原因便會放行)
10. 黑警不能自由進出新寶城 (包括平台所有私人地方)，除非有搜查令。地下水池廣場屬公眾地方，就不能控制。
11.除非有罪案發生，否則黑警不能自由進出將軍澳廣場。
12. 除非有人報警，否則黑警不能自由進出新都城1期屋苑範圍。
13. 除非有搜查令，黑警不可自由進出慧安園及慧安商場。

推！

光復香港 時代革命

推阿

將軍澳係咪反紅媒反tvb為主先？

推聽日逼爆佢

尚德 勇武之地

攤

推呀

東西夾擊

主題不清晰
反紅媒唔顯眼

Push

古有葵芳天水圍，今有將軍澳荃灣
荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

光復荃灣，遍地開花

下一站，光復荃灣！

追究721

元朗警黑勾結

pish

香港第一邨 尚德

推post

推！
早晨啊
係時候出力推！！
今日將軍澳同港西都要人！！

申利TKO 人

我地唔會差過首都-沙田人。

同昨天-黃大仙人！

推！！

將軍澳各屋苑嘅街坊已經一早問定屋苑同商場管理處取態

推
將軍澳好舒服嫁
大家入黎行下啦

Push push 一齊參觀CCTVB

新都城呢類樓齡超過20年的屋苑藍絲比較多，話唔定見黑衫就報警，商場多巷仔，唔建議入去

唔好癲啦，果個真係死位黎，完全無車到

起身未啊？

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

係將軍澳番工ge人輕輕一推